# Визуализация космических объектов #
Загрузка и отображение звездной карты, местоположения Земли, Солнца, Луны, космических объектов(в данном урезанном репозитории без получения их параметров через OpenRTI - задаются в коде) в виде OBJ модели с текстурой.
Обязательное условие использования OpenRTI не позволило применить Qt, поэтому в основе OpenGL, FreeGLUT, DevIL, собственный загрузчик OBJ текстур.
Сроки и устаревшие библиотеки отрицательно повлияли на качество кода и архитектуры.
Данный проект скорее интересен применением разрозненных библиотек разного временного периода.